<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- HomeScreen -->
    <string name="how_to_play_button">Como Jogar?</string>
    <string name="play_button">Jogar</string>
    <string name="logo_content_description">Logo do NumberUp</string>

    <!-- GameScreen -->
    <string name="back_button_description">Voltar</string>
    <string name="next_tile_label">Próximo:</string>
    <string name="score_label">Pontos:</string>
    <string name="next_tile_content_description">Próxima peça para colocar: %1$d</string>
    <string name="game_over_title">Fim de Jogo</string>
    <string name="game_over_text">O jogo terminou. Pontuação final: %1$d</string>
    <string name="return_to_home_button">Voltar ao Início</string>
    <string name="play_again_button">Jogar Novamente</string>

    <!-- HowToPlayScreen -->
    <string name="how_to_play_title">Como Jogar?</string>
    <string name="how_to_play_point_1">O objetivo do jogo é fundir peças com números idênticos para criar peças de valor superior e marcar o máximo de pontos possível.</string>
    <string name="how_to_play_point_2">A cada turno, um número é oferecido a você. Clique em uma coluna para colocar esse número lá. A peça cairá até o primeiro espaço vazio disponível nessa coluna.</string>
    <string name="how_to_play_point_3">Quando três (ou mais) peças do mesmo valor estão adjacentes (horizontalmente ou verticalmente), elas se fundem.</string>
    <string name="how_to_play_point_4">A fusão transforma uma das peças (geralmente a mais baixa и à esquerda do grupo) no próximo valor (ex: três \'1\' se fundem em um \'2\'). As outras peças do grupo desaparecem.</string>
    <string name="how_to_play_point_5">Após uma fusão, as peças acima dos espaços vazios caem para preencher as lacunas (gravidade). Isso pode desencadear novas fusões em cascata.</string>
    <string name="how_to_play_point_6">Quanto maior o valor das peças que você funde, e quanto mais você funde ao mesmo tempo, mais pontos você ganha.</string>
    <string name="how_to_play_point_7">À medida que você cria números mais altos, esses números também começarão a aparecer como os próximos números a serem colocados, mas com uma probabilidade menor para os valores mais altos.</string>
    <string name="how_to_play_section_sixth_square">6ª Peça (Movimento Especial):</string>
    <string name="how_to_play_point_8">Se uma coluna estiver cheia (5 espaços ocupados), você pode tentar colocar uma 6ª peça acima dessa coluna.</string>
    <string name="how_to_play_point_9">Se esta 6ª peça permitir uma fusão imediata com as peças na coluna (ou adjacentes), a fusão ocorre e o jogo continua.</string>
    <string name="how_to_play_point_10">Atenção! Se a colocação desta 6ª peça NÃO causar NENHUMA fusão, o jogo termina.</string>
    <string name="how_to_play_section_end_game">Fim do Jogo:</string>
    <string name="how_to_play_point_11">O jogo termina se o tabuleiro estiver completamente cheio e nenhuma fusão for possível, ou se você colocar uma 6ª peça que não cause uma fusão.</string>
    <string name="good_luck_message">Boa sorte e divirta-se!</string>
</resources>