<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- HomeScreen -->
    <string name="how_to_play_button">كيفية اللعب؟</string>
    <string name="play_button">العب</string>
    <string name="logo_content_description">شعار NumberUp</string>

    <!-- GameScreen -->
    <string name="back_button_description">رجوع</string>
    <string name="next_tile_label">التالي:</string>
    <string name="score_label">النتيجة:</string>
    <string name="next_tile_content_description">المربع التالي لوضعه: %1$d</string>
    <string name="game_over_title">انتهت اللعبة</string>
    <string name="game_over_text">انتهت اللعبة. النتيجة النهائية: %1$d</string>
    <string name="return_to_home_button">العودة للرئيسية</string>
    <string name="play_again_button">العب مجدداً</string>

    <!-- HowToPlayScreen -->
    <string name="how_to_play_title">كيفية اللعب؟</string>
    <string name="how_to_play_point_1">الهدف من اللعبة هو دمج المربعات المرقمة المتطابقة لإنشاء مربعات ذات قيمة أعلى وتسجيل أكبر عدد ممكن من النقاط.</string>
    <string name="how_to_play_point_2">في كل دور، يُعرض عليك رقم. انقر فوق عمود لوضع هذا الرقم فيه. سيسقط المربع إلى أول خانة فارغة متاحة في ذلك العمود.</string>
    <string name="how_to_play_point_3">عندما تكون ثلاثة مربعات (أو أكثر) من نفس القيمة متجاورة (أفقيًا أو رأسيًا)، فإنها تندمج.</string>
    <string name="how_to_play_point_4">الدمج يحول أحد المربعات (عادةً الأدنى والأيسر في المجموعة) إلى القيمة التالية (مثال: ثلاثة مربعات \'1\' تندمج لتصبح مربع \'2\'). تختفي المربعات الأخرى في المجموعة.</string>
    <string name="how_to_play_point_5">بعد الدمج، تسقط المربعات الموجودة فوق الخانات الفارغة لملء الفراغات (الجاذبية). هذا يمكن أن يؤدي إلى عمليات دمج متتالية جديدة.</string>
    <string name="how_to_play_point_6">كلما زادت قيمة المربعات التي تدمجها، وكلما دمجت عددًا أكبر في نفس الوقت، حصلت على المزيد من النقاط.</string>
    <string name="how_to_play_point_7">مع إنشاء أرقام أعلى، ستبدأ هذه الأرقام أيضًا في الظهور كأرقام تالية لوضعها، ولكن باحتمالية أقل للقيم الأعلى.</string>
    <string name="how_to_play_section_sixth_square">المربع السادس (حركة خاصة):</string>
    <string name="how_to_play_point_8">إذا كان العمود ممتلئًا (5 مربعات مشغولة)، يمكنك محاولة وضع مربع سادس فوق ذلك العمود.</string>
    <string name="how_to_play_point_9">إذا سمح هذا المربع السادس بدمج فوري مع المربعات في العمود (أو المجاورة)، يحدث الدمج وتستمر اللعبة.</string>
    <string name="how_to_play_point_10">تحذير! إذا لم يؤد وضع هذا المربع السادس إلى أي دمج، تنتهي اللعبة.</string>
    <string name="how_to_play_section_end_game">نهاية اللعبة:</string>
    <string name="how_to_play_point_11">تنتهي اللعبة إذا كانت الشبكة ممتلئة بالكامل ولا يمكن إجراء أي عمليات دمج، أو إذا وضعت مربعًا سادسًا لا يسبب دمجًا.</string>
    <string name="good_luck_message">حظاً موفقاً واستمتع!</string>
</resources>